[I/A] King’s Raid #73 1週年活動即將開跑，保證人人兩張自選專武劵

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

麻煩新手巴絲睇咗全攻略先，睇完有咩唔明再問，所有攻略僅供參考

【LIHKG】King's Raid 全攻略

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

Hello!

This is GM Luna!
We have prepared an event page for Pre- Register to celebrate our 1 year anniversary!
We have lots of rewards and events ready to be shown, please participate in our awesome Pre-Register!! ◟( ˘ ³˘)◞ ♡

The details are as followed.
--------------------------------------------------------
Our Event Notice of Pre-Register in Celebration of 1 year Anniversary! ♪

Now Click!!!
▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼
[English]
[Spanish]
[Russian]
[German]
[French]
[Portuguese]

★Event #1!! Celebrating our 1 Year, Come and Pre- Register!★

- Participation Period: – Feburary 11th 2018
- Reward: 7 Types of Fragments x100 / Special Summon (x10) x3 / 10 Million Gold
※ Pre-Register Event Reward will be sent into mailbox within 7 days ‘AFTER’ the end of the event.

– You can participate this event only once per account.
– You can claim the reward from the mail until 23:59 February 28th 2018.
- You can participate in 1 Year Anniversary Pre-Register event regardless of which app market (Apple/ Google) you use.

★Event #2!!! Share the 1 Year Anniversary Event Page in FacebooK! ★

The more people participate in Pre-Register Event, the more rewards you receive~~~♪

If you have participated Event #1 Pre-Register Event, please share King’s Raid 1 year anniversary celebration via FacebooK!!

☆Reach 50,000 Pre-Register: 1000 Rubies!
☆Reach 100,000 Pre-Register: Special Summon (x10) x1
☆Reach 150,000 Pre-Register: T1 Hero Ticket x1
(Only those heroes released before December 20th 2017)
☆Reach 200,000 Pre-Register: Unique Weapon Ticket x1

★Event #3!!! 1 Year Anniversary of King’s Raid GLOBAL Release! Special Attendance Event!★

Our Special Attendance Event starts from 12th of February to celebrate Global Release 1 Year Anniversary!
[King’s], [Raid], [Vespa]
We have these 3 types of gifts awaiting you. ^ㅡ^

You can collect 1 of the 3 once you login on 12th of February.
※ This Special Attendance Event for 1 Year Anniversary may have some changes.
- Any players who have their King’s Raid first log in after February 12th will see [King’s] attendance sheet
- Any updates regarding this 1 Year Anniversary Special Attendance Event will be shared via notice in our official community.

We hope you all enjoy this Pre-Register Event with King's Raid!!

With Love, GM Luna.

加油打,可以搵我既

熱烈地彈琴熱烈地唱

fb d友真係瘋狂種票

lm

迷湯黨留名

其實都唔係嘅
亞服+韓服+美服夾夾埋埋都應該有個數

點算好呢一周年

湯丸巴唔記得加番句入坑好時機

返嚟啦

算吧啦

哎垃圾驚冇人肯玩

等到一週年先入家依家就入得？
仲駛唔駛刷首抽？

鳥人buff完好似勁左好多 著垃圾裝得T2打wb都有3m dps

其實不嬲都唔洗刷首抽
越早玩越SO

首抽男豬

其實有無人用過renew過既吸血鬼打龍？ yourube想搵下片睇下都無

自選唔洗刷
光法排骨毒奶嗰批應該今個禮拜入埋Inn可以用King嗰兩張T1劵換

冷門到改完都無人用

應該無人會為咗打龍起隻吸血鬼
反而WB就有嘅

高3個級都撞到 痴撚線公司

有冇數夠邊個禮拜加入inn 我估大概有新英出

無聊想睇下打龍個dps會點啫

依家就已經有？
咁要邊2張好？

2月12日會一周年活動, 之前或當日開既帳戶都會拎到呀
2張睇下自己鐘意咩角色啦 而家佢都幾平衡

呢家男盾都要變做溝了

第一日上到去就即刻MIII啦，扮咩啫波巴

玩物理隊用張T1劵換仲好

今個禮拜

要

唔係揀劵係拎完劵任揀專
活動頁有寫幾時有

正確啲黎講係上個禮拜 所以更新一定入inn 除非vespa玩野

男盾S2減半速同30%防,真係萬能KEY

申左lihkgg
N字頭s字尾

而家唔送clause? 咁而家打完主線送乜?

依家唔係easy送clause咩 掉轉左個獎勵咋喎

葉師傅又回歸? 今次都係唔好課啦

無課玩架啦

啊啊啊啊我屌
我set左macro自己抽藍抽, 無睇一陣姐, 轉個頭佢竟然同我自動用6000石買左扇女

我決定要寫信回下佢可唔可以redo呢件事

sor 我笑左
之前紙巾巴都簡錯UW都redo唔到 你都冇咩機

緣份呀

12點都仲有30幾位巴打未打公會王，兩張劵呀

唉我好存呀, D石存左好耐

課課佢

扇女都好用阿

二王死左未？

洋介課長仲課得唔夠多咩

就是未

課返pack當冇事發生過

新手留名, 玩左幾日打到第四張MAP

但對我黎講CASS係一個大媽黎

歡迎

二王未死根本打唔入

#iknowthatfeel

物隊表示無得救

#metoo

完全唔撚明隻二王做緊乜柒緊住死撚左
屌你老味

Pavel 同 Viska 點評價
係唔係2個都唔入流
而家分身 Laias Aisha Gau Jane
遲d會入maria 光法 仲有2個位

咁有心機玩兩隻

如無力挽回要懂得放手

兩隻Buff完都似返個人，同埋WB/PVP表現都唔差
無唔入流嘅英，你睇地精都照樣可以上Challenge就知無嘢係無可能

分身剩係升黎刷龍
同埋比起正身中多好多專先有心機玩落去
其實想碎pavel viska uw 黎上aisha 2*

成碟青瓜過大海

咩係緊住

跟住 sor

同是天涯

一週年會唔會有機會出新角色

計日子其實都差唔多

希望出D好J既女角

上次已經3條女 最近個6隻有5隻係女 係時候出男角同人外

打咗成10場PVP輸足7場先知隻DEMIA空裝
今期應該上唔返M2

你咁樣都係遲一日上姐, 換番啱裝照樣上到嫁

一定要有一隻nyx級數既女hero囉

我發現原來連SELENE都空裝得把弓
今日返工返到傻撚咗

你打pvp 都係用epis姐, 唔會用射lin 既

我就係用selene先柒

慘

睇埋佢出新角色就決定到下一隻練乜

已準備好15粒花花石

無啦啦WB2打到成380億
之前明明得200

恭喜一位用gladi mitra既巴打無啦啦打到38bil，等gladi 5*果陣應該過到50bil

Dps jane既話用黑定冰龍裝，定純粹四屬要dps屬就得？

新手留名

一朝早就要打呢d

建唔建議新手食水掛關

掛hell我覺得ok
Hard就唔好食

唔該巴打, 雖然哩2日已經食咗少少嚟掛hard

試下戴goblin mask打1-8hell 魔隊可以試6hell

roger that, 開咗hell mode嗰陣會試下

好悶呀
有event未

日日都忙著清體

清唔曬
積左7000體

日日都唔記得拎體

搵洋介巴攞個床位。。訓幾粒鐘就無7000體啦

你咪算好，你隊野都有咁上下cancer仲話人

成隊都nerf哂 而家上m2就得 打唔到上m3

lailas就nerf左，其他一樣咁勁

我冇epis，用光法都上到m3

Thank you for informing us about this concern!

We would like to advise you though that once any hero from the special shop had been bought/chosen, it cannot be refunded/reverted anymore. They become a permanent addition to your roster.

We’re sorry that we are not able to assist you but we hope your concern was properly clarified for you!

屌要硬食隻CASS大媽

我通常都係被人嫌惡

我反而唔知macro要點set先幫埋你買英

動作有一下係賣完野出去再抽
應該LAG左一下咁導致未到爆背包就自己出左去
再亂咁禁

咁好彩禁到buy 天意黎

我SET個macro係
抽十次, 之後跳出去背包賣野
賣完之後, 再入去抽野
咁佢應該係開左背包之後, 可能LOAD左陣, 之後按不成gear, 所以直接係hero度襟左

依個macro都幾博下，差一兩秒成個macro就錯左

ANYONE BD? LV75

有料未呀

ME
AFK

luna t3 perk 升咩

s2 light

我平均一日打15場左右 可能場數唔夠

按慢幾秒 留番小小時間比delay果陣麻

而家先睇到, 仲打唔打?

等我陣,打埋GR黎

你搞掂之後同我講, 我開緊野團, 之後踢走一條友俾你入黎~

搞掂鳥\

你等我大概3分鐘, 剛剛入場

紅豆巴我係模擬器打唔到字

有咩事我上呢邊講, 我模擬器真係SO虧

我都係掛係到玩第二隻game

大概4點零我個模擬器就要REBOOT, 到時會叫你上黎睇一睇, 等等3分鐘咁

點解要REBOOT

自從更新左隻驚之後, 開左1,2個鐘就會開始LAG, LAG到咁上下佢就會彈驚
但如果見到LAG個陣REBOOT, 之後就會順返

thanks 玩左一個月終於t3到佢

我覺得係你模擬器問題多啲

好慘 想掛個機都要搞咁多野
btw今日下晝想同fd打bd 搞咗好耐都唔得 最尾打唔到

洋介等我陣我轉手機上

好

OK

如果用nox試下清下cache好啲

LAG到打唔到CS

應該唔係, 因為驚未UPDATE之前係完全無問題

開住NOX 好LAG

咁nox版本係咪最新？因為我都係用nox都冇問題

珍珠奶綠半糖少冰 巴/絲打你好，3會有位鳥
麻煩係Game入面Orvel>Guild搵【Lihkg3】申請入會
同埋已經係Game Whisper了

無課
極快喎

咁又唔係, 一陣update下先
只係其實太多人講佢呢個UPDATE有問題, 我覺得係APP問題多好多

歡迎 雪絨花巴/絲打，已經批咗入3會
麻煩睇一睇公會公告同埋第一頁有全攻略

我都係打龍太多特效先會crash 試下閂左個dmg notifier

閂左了, 不過其實唔只係咁
有時無乜點打都會LAG

兩隻坦激戰緊小龍

update完nox再唔得真係冇計

有冇BD企位

課左少少
值唔值得t4埋luna

一上就上t5

依家DPS起跑在T5鳥

唔該晒

出左notice 了

我都係得t3 問下t5 luna用家先

▶New 3 Heroes
- Requina (Archer)
- Ezekiel (Assassin)
- Ophelia (Wizard)

Hello Raiders
This is GM Orvel

We will be undergoing a scheduled maintenance on Thurs, 8th Feb 2018.

Please refer to the details below.

-----------------------------------------------

[Maintenance Schedule]

Duration: Thurs, 8th Feb 2018
America Server: 01:00-04:00 (UTC -5)
Asia Server: 13:00-16:00 (UTC +7)
EU Server: 07:00-10:00 (UTC +1)

[Maintenance Details]

▶ Updates on Hero’s Inn, Arena Shop, Unique Weapon Ticket
- Theo, Mediana, Artemia will appear at Hero’s Inn.
- Unique Weapons will be added to Arena Shop and UW Ticket: Sonia, Mirianne, Scarlet.

▶New 3 Heroes
- Requina (Archer)
- Ezekiel (Assassin)
- Ophelia (Wizard)

▶League of Honor Updates
- League of Honor Season 1 will begin.
- Season 1 duration: 8 weeks.
- Regular Season will begin, and season rewards will be added.
:: League of Honor Shop list will be adjusted.

▶Hero Balance Patch
- Kasel, Roi, Phillop, Jane, Nyx, Viska

▶Content Revamps
- Conquest entries will increase
- Max stamina will be increased based on how many heroes you have
- Daily / Weekly Mission reward adjustments
- Fragment Ticket, Essence Ticket crafting content will be added.
- New Stamina Potion will be added.
:: Old Stamina Potion price will be cheaper.

▶Other Adjustments & Bug Fixes
- Game optimization
- Main interface UI revamps
- King’s Raid Title screen background will be changed
- King’s Raid App icon will be changed
- Watch/Stream Mode UI will be changed
- Battlefield background graphics will be adjusted (2D→3D)
- Forge, Guild Raid, Stockade, Event Dungeon screen UI revamps

- A bug will be fixed where T5 Perk info was displayed with a bunch of mysterious black letters.
- Bugs will be fixed where some hero skills were not working properly.

[Events]

▶King’s Raid 1 Year Anniversary: Pre-register Event
- Period: Fri, 26th Jan – Sun, 11th Feb 23:59:59

▶Lunar New Year’s Special Event: ,
- Period: Thurs, 8th Feb after maintenance – Next maintenance
- Details: Collect New Year’s Fortune and various rewards.

▶Valentine’s Day Event <3 Sets of Chocolates: Friendship. Love-Hate. Love>
- Period: Mon, 12th Feb 00:00 – Wed, 14th Feb 23:59:59
- Details: Acquire new chocolates from NPCs you like, and collect the rewards!

▶King’s Raid 1 Year Anniversary Attendance Event
- Period: Mon, 12th Feb 00:00 – Wed, 28th Feb 23:59:59
- Details: Have Special 5 Days Attendance Rewards for1 Year Anniversary celebration
from 12th Feb.
:: Select a reward tree among [King’s], [Raid], [Vespa]

** If you join King’s Raid after 12th Feb, Attendance Check Board will automatically give you
[King’s] out of all Reward Trees.

Thank you
GM Orvel

D名男定女

又改nyx 想點

nerf roi同nyx了
buff jane

改驚icon

theo 同光法都有得溝了

以西結(中間)係男
其他兩個係女

男主應該都係nerf, 廢老同蛛女就

上次改弱完覺得唔夠, 佢想再改弱D掛

又有新囡囡

準備課金買英

btw 佢幾時先會改走工房買野果個notice呀, 好撚煩呀屌

廢老nerf 蜘蛛buff

心諗, 要搞Balance但又唔重搞下班CANCER
到底係唔係無視左呢個遊戲無SCARLET就好慘呢個問題

要搞scarlet 就一定要搞埋，唔係又變返Leo 同bau兩隻cancer 玩晒

基本上我好支持4大cancer一齊搞
scarlet, leo, bau, arch呢4隻, 其實重做仲好
改到D技唔好咁針對PVP已經好好多

咁我hold住唔T廢老lu, 睇定啲先

洋介巴隻nyx又被人搞

無計，攪完係pvp好似仲勁左

上次搞完一次我已經想棄, 今次如果佢改到變屎我真棄

啲名越黎越難讀

LOH開SEASON
可能會變成有限KEY打
未拎晒碎既巴打呢兩晚GOGOGO

硬係覺得有一隻會係人外

碎夠碎都最好打定coin

韓版右鍵Google版

[檢查] 2月8日定期檢查

早上好。
移動角色扮演國王與親情襲擊通用尼克斯。

本週的服務檢查將在2月8日。
請檢查以下時間表的檢查時間表。

-----------------------------------------------

[檢查時間表指南]

檢查日期：2月8日星期四15：00〜18：00（3小時）

[檢查進度記錄]

▶更新英雄的日式旅館，決鬥商店，專用武器選項
- 西奧，梅迪亞娜和鹵蟲出現在英雄旅館。
- 索尼婭，米里亞姆和斯卡雷特的專用武器被添加到決鬥商店和獨家武器選項。

▶推出三個新職業
- Requina（弓手）
- Ezekiel（刺客）
- Ophelia（法師）

▶榮耀聯盟更新
- 常規賽季的榮耀開始。
- 一個賽季共運行八週。
- 常規賽開始，並添加賽季獎勵。
::榮耀的聯賽商店名單已更改。

▶調整英雄平衡
- Kasel，Roi，Phillop，Jane，Nyx，Viska

▶內容重組
- 增加了可能參與戰鬥的數量
- 最大的耐力增加取決於英雄的持有量
- 每日/每週任務部分賠償改善
- 添加片段選項，整數選項創建內容
- 增加了新的耐力藥水
::減少現有耐力的特殊耐力的價格。

▶改進和錯誤修復
- 遊戲環境優化工作進展
- 主UI的UI修訂
- 改變國王襲擊標題背景
- 更改國王Raid應用程序的圖標
- 改進的觀看模式UI
- 改變戰場背景圖形（2D→3D）
- 改進鐵匠，公會突擊，地牢，事件地牢UI
- 修正了英雄被喚醒時，黑名單在超驗信息指南中暴露的現象
- 修正了英雄技能異常的情況

[事件歷史]

▶國王Reade一周年預訂活動
- 時間：1月26日（星期五）至2月11日（星期日）23:59:59

▶國王Raed新年紀念活動<Moamoa彩票>，<
- 期間：從2月8日星期四到下次檢查
- 內容：請在活動期間收集大量的收入，賺取各種獎勵。

▶國王里德情人節活動<友誼，愛情和感情巧克力3件套>
- 期間：2月12日（星期一）00:00至2月14日（星期三）23:59:59
- 內容：每天為你最喜歡的NPC獲得一份新的巧克力禮物，並獲得獎勵

國王Reade的一周年出席活動
- 時間：2月12日（星期一）00:00至2月28日（星期三）23:59:59
- 內容：從2月12日到5週年紀念獎勵（國王，Raid，Vespa）1）
※2月12日中午12點以後創建的賬戶，[KINGS]出席版本將被自動應用

-----------------------------------------------

檢查前可能會在一些內容中發生變化。
關於要更改的內容，在定期服務檢查期間註冊了“補丁說明”
我們將能夠詳細指導您。

我期待著你的持續的興趣和愛。
謝謝。

- 轉會尼克斯Orim -

鹵蟲

可以留體玩活動 唔洗清體啦

ROI 除左大NERF S3 傷/唔知改改到無得0 CD SPAM
如果唔係都仲有得玩

roil 無得0 cd spam咁不如改曬成隻野

又改返T5 DARK有CD 囉

一拳繼續無Skin

邊幾隻有???

如果新英對魔隊唔友善既話 我練物隊算

個個都有，係批新英同 Gladi 無

In 物隊 We Trust
利申：濕鳩魔隊

2個禮拜先更一次，即係無情人節Skin

紅豆巴等等我, 佢開始lag

得,我賣一賣裝先

下次開場直接帶埋P姐仲好, 留返一個位俾野人算

等緊新囡囡dps, 希望夠op帶返起我隊濕鳩物隊
唔想由頭升過成隊魔隊

得,執緊裝

邀左你

物隊會濕鳩得去邊

你搞掂之後我先開房, D 人瘋狂衝入黎

魔隊幾好玩吖

可能已經認得你個名

無可能啦我又無gladi

我超廢超濕鳩囉

離棄魔隊玩物隊仲咁大聲

屌佢老味。。物隊收得皮

G巴幽默幽默

點會，仲有大大隻無Skin Gladi

玩左三四個月 WB隊都仲係未齊腳 打山王得50億
依家邊草花花石邊等緊 一週年拎 三張T1卷 換 Oddy 蛋妹 Theo 同埋溝緊薩滿
拎到手就谷曬啲專卷落Theo到

今晚係咪應該要掛下PVP

曬你冷

我條直路好遠

紅豆巴執裝執咁耐既

op既p dps全部都係仔仔, 但係我想玩囡囡, 咁咪打乜都勁低dps
V社又唔改下selene, 把UW真係升嚟都嘥氣

睇下邊D有用
結果係無

你就算唔掛夠4000碎都要掛幣換頭3樣
每個星期各150細料+各7大料
仲有3箱符文

點解你上下會突晒出嚟

重點係右上角啲石 湯巴 一週年有無興趣賀下佢

掛完30成就

我無理過

啲新英正嘅可以一戰

可能nox個解析度問題

大人物點同

好難得用左2000體
出左拎返又變淨係用左1000體
好痛苦

我無課小薯嚟

今日開始留，留到星期四應該會有六千體，到時再用

我個執袋法而家係, 長點一件有N字既新裝, 發現如果有ACC就會即DUP

咁你仲唔理

我一直都玩緊兩隊，只係魔隊dps仲未選好

仲有6000體

咁留夠過萬體

我少過你, 5200體

諗起果陣玩七騎士
明明日日好努力掛機
但條體都係用唔曬
終於係儲到999體(果陣上限)果日刪左GAME
個MAIL BOX仲係999體未拎

我都有玩 日日刷夠200石 出第一隻四皇就棄左

出到呂布棄 個陣op到爆

LOH一場好鬼耐, 放係到又無野做, 輸完仲要唔似LOV咁有retry button, 要出返lobby click多兩下再開新一場, 試過搵唔到對手定short鬼咗勁耐入唔到場, 煩到無名火起

我好似岩岩出咩櫻花島之類咁上下既野就棄左

手動緊係
掛機袋都唔使執仲方便過掛主線關

唔用模擬器玩係慘啲

好似啱啱出角色覺醒定裝備就棄左
每日都係掛200石，pvp又全自動

問定先
張魔法卡外國用唔到
用paypal課既話手續費會食幾多？

隻驚可以用paypal俾錢架咩

終於farm到一套裝比sonia

我用咗3千萬幣+一堆鑽先搞到一舊ORB同一隻血戒，黑撚到

我見apple id有得log in paypal所以先問下

睇黎可以轉玩魔隊。。
有無邊幾隻係魔隊必備

我洗過，屌佢5*左件plate armor先知升錯左

同埋我琴日成日打緊冰龍

五星專其實影響不大

我仲以為你突登整條ATK

我打咗兩日冰龍得一件盾啱用

邊黎多把5星。。。
最多3星。。。

S巴唔好叫SadPanda啦
叫EuropPanda啦

應該係話你5星專roi點nerf都唔會廢

其實以前已經勁都唔知佢做咩撚野buff roi唔理reina

我打左多個50支體水仲要用龍幣買左25件再洗屬先出到，咁都歐

只係望佢nerf到上次更新前咁樣就好夠

本身仲想話問巴打們用緊咩an機玩kr。。
想買多部機黎專玩kr。。
自己用開g6。。睇中左部水貨g6。。2000多d。。
想睇下有無巴打用緊2000蚊左右既an機玩kr係順既。。

不過暫時睇黎都要睇埋8號咩情況鳥

我覺得佢太特登推roi上神抬搞到一定比人屌要nerf佢，我都望佢唔好差過以前。

望就咁望

下一隻舊角上神枱。。應該係男弓

歐你唔覺歐
我用龍幣買咗3000萬+洗屬先出兩件

山王改個方向會係咩呢
準備T5

新英上都未到佢 但係其實男弓d t技幾有趣，只係做同樣既野有其他英好過佢

大概係s4 dark冇左減防掛

我咁刷法都刷唔到我要既裝咁就真係唔駛玩

我又係出第一隻4皇就棄左
要刷5隻一樣既角色先覺滿, ON99

5星專roi

山王仲係T2, 而家升埋P姐再算lu

係SP個POST度又睇到例湯食花生

想請問下Pjer好易死點搞
明明隊入面有坦係到
應該點加perk

冇得搞

早幾日先t5左山王

巴打。。講緊魔隊核心角啊

我估佢可能係BUFF既大家點解咁絕望
我大NYX連nelf 2次都都未出聲

唔係掛
琴日睇post巴打話出四正屬/p. def
咁runes應該插咩

nyx唔係明nerf暗buff咩。。
之前睇巴打講t5點曬光暗。。其實仲勁左。。。

因為nyx冇你想象中nerf得咁多

唔緊要啦。。
洋介巴。。我又再一次陪你攬炒

因為trans perk重做nyx反而勁左 好明顯要平衡返

其實而家隻隻角色都可以點T5既光暗PERK啦
第一次佢NERF左普攻15%, 咁人係好自然會點返光同暗, 想佢回復本身個攻擊力
我又真係唔覺得NYX真係OP得咁緊要, 搞到要針對搞佢一連兩次
畢竟NYX要勁既話真係好靠佢把專

首抽巴

問題係patch之後唔減15% 攻就姐係加15%+20%-10%=+25%攻，佢宜家減左15%攻都係比以前buff左10%

i mean v社原本想nerf 結果冇咩變甚至勁左 搞到佢冇面架嘛 咪要平衡返

洋介唔打了?

我模擬器炒左

而家重開中，紅豆巴你仲打唔打？如果打我就繼續掛
唔打我就去買賣龍裝咁

毒撚英 成隻人刪左佢算啦

搞掂再邀

現充練

練巴上左上位番黎同我地講句野

咁saber個批都未有新skin

唔係 上個post我入唔到姐

我都想打mon hun

may姐一出就有skin
毒撚gladi出左咁耐一隻skin都無
連男弓都有新skin

會上癮 小心

男角無人權
不過我真心等緊佢出更暴露既ＳＫＩＮ

練巴終於上返水

睇嚟國王的新衣先啱洋介巴

預左打上癮啦

派謝派謝

等緊低腰ＴＢＡＣＫ 物化男性

係國王的下身

紅豆巴我去食飯，會掛住係度，見我唔郁你就唔好理我啦

今日都係消下體刷龍

見到紅字都覺得痛

比火燒過會肉莖重生

岩岩先追返post, 申請左了

申咗入會等收留

用google都課唔到
可以修心養性

要用美國卡先課到

冇selene份

紅豆巴，我又炒左

仲打既話邀我

好快

唔撚係掛

rodina 新人後浪推前浪

RODINA唔係不嬲都好好抽咩

係上次先buff返 但係都冇咩人用 比mitra取代左

歡迎 雪絨花及萬氏 巴/絲打，已批入3會
麻煩睇一睇公會公告同埋第一頁有全攻略

洋介又爆炸???

thx

紅豆巴，頭先唔記得按MACRO

客咩氣

唔記得按MACRO

繼續/

已批，歡迎歡迎

對比mitra都係失色d但我都照用
可能我未搵到合適既方向
不過隻game成日角色平衡,可能有日會buff
或者咩都無做,但起碼有愛
啱啱終於刷哂1000場,距離3星專又一大步

可以呀，今次可以打到１１點應該

三星後排即死喎，完全無調控，咁都唔op?

紅豆爸，我頭先唔知做乜SERVER ERROR...

404 SERVER NOT FOUND

我抖抖先

類似係咁，而家我重開緊

好，今日多謝CARRY

500萬龍幣有排搞

每隻角都加左30%血或者35%防，而且唔係無解，d裝啱仲有得打。我覺得未去到無解，唔算好op。但係都唔係話nerf到無用得。我比較想知洋介巴arena係咪auto琴日打arena撞到洋介巴，打4*專nyx唔應該咁易先啱

傻嘅，洋介巴用腳玩開

謝謝

想問入左公會有無咩特別要做, HOT TIME準備瘋狂推圖

我唔係用AUTO架
我係一開始就用１技，但NYX就好易俾人殺左

暫時無，但只要2日無ON就會考慮踢，因為一個公會得50個位
你啱啱入會就可以4場公會王，第一頁嘅【公會幣】取得及作用有講啲幣用嚟做乜嘅
然後每清完一隻王(開一轉會有6隻王)
信箱會有奬，而公會Shop會有限時限購商品，同樣係第頁嘅【公會幣】取得及作用有講

順便提埋可以買777包
【每月兩次】777萬各料100包
記得去Shop > Event > 拉到最右邊搵 All Fragment 100
777萬有各升星料100粒，非常值得買
(逢每月1、16號重置，即一個月可以買兩次)

【Hot Time】雙倍金幣+雙倍經驗時間
一日兩個時段

中午【Hot Time】
香港時間 - 01:00 pm - 03:00pm

晚上【Hot Time】
香港時間 - 09:00 pm - 12：00 am

都係嗰句，睇完第一頁都唔明再問都未遲

我見你一開始毒奶用s1我已經唔知你做緊咩

打輸畀你仲要畀你串

了解

777包好似暫時未夠錢買

我唔講都得，可以繼續輸比我

放心，一週年送錢送到手軟
而平時就每日任用夠500體就會有150萬，應該打幾日都夠

因為毒奶１技可以擋封技嘛
如果LEO一開始就用技，毒奶同時出既話係可以擋到，所以我好多時都係用左１技先

果招唔係檔傷害咩

果招擋傷害

我一直以為擋傷之餘係可以擋埋封技？

只係擋傷，冇記錯你隊野係毒奶nyx arch scarlet，得scarlet可以解沉默，但係其實我唔覺得人地一開始就沉默你你要立刻解

你無記錯呀
咁其實我一開始見到LEO應該唔理佢？見佢跳舞先開SCARLET?
但通常見佢跳舞我隻NYX就會死左

Nyx 其實都唔介意俾人沉默啦，反正都係用普攻

睇黎要睇清啲技先上到challenger

一來啦，二來一開始就沉默你你都未有魔用技。除非你有bau盾，cass buff，果堆如果唔係一開始用沉默dispel真係冇咩用

因為唔小心買左隻CASS，唔通天都要我練佢

其實可以一練

Bau+cass+nyx+scarlet

宜家rephy興起所以少左cass bau隊，不過你想佢試依隊應該可以，只係唔知patch之後會點姐

咁我要睇清楚CASS到底係咩技
我只係記得人地用CASS個陣我係會被封技

另外我好習慣用NYX 3技來清對方BUFF，通常一開始就會點左３技先，但當夠珠個陣，就會被封技，完全唔知點解

２技先係

可能因為死左

咁其實係咪應該要NYX裝回珠遺物好ｄ

畀即將要Nerf英嘅主人們

nyx宜家其實係arena算弱勢，點講好，因為真係除非d裝廢同唔用血戒，如果唔係你都秒唔到，以我隊野為例，你隻nyx係夠到我後排血，但係秒唔到我就s1回番血，tanya已經係你後排。加上你nyx用耳環，實比人秒。韓服top50好似都只係得番一隻nyx

洗燥好唔好睇，我仲未睇

眼見Challenge用

Talismans of Resistance

Removes debuffs upon receiving them. After removal, gain immunity to CC for 1 sec. Has a cooldown for 20 sec.

Golden Cat Statue

Every Battle, Spd increases by 400 for the first 15 secs.

Drinking Horn of Ancient Cow

Upon auto attacking, there is a 10% chance that ATK rises by 10% and ATK Speed rises by 100.

真心覺得以前太高質，依家嗰啲睇完唔會想再Loop
同埋好似變咗演唱會咁
利申：舊嗰啲Loop到識背

其實我已經用緊２星招財貓

依句真，以前真係好正，聽講洗燥好似已經有d唔掂但係未睇

其實如果佢8號nerf roi唔好太大刀
俾番平衡前果隻roi我。。我已經謝天謝地
唔知咁諗算唔算唔知足

都好睇嘅
但唔好抱太大期待睇，因為期待越大失望越大
佢套棟篤特工2月15日上，希望各位係香港嘅巴絲支持下
唔想佢又做票房毒藥

放心，5星專真係唔會太大影響
除非佢真係走佢搞佢3技Crit到0cd

已經有心理準備要轉練第二隻dps。。
睇埋聽日uw箱派彩再決定

我想去睇，但係唔知會唔會冇位呢，17號就飛番去到時就冇得睇

中MK

湯大師咪咁撚玩9我好喎

你上次多咗嗰把一星碎咗未

0星黎嫁。。未碎
等要碎先碎啦。。。唔知佢會唔會開咩新野又要食專

6星無得輸

15號上依家買都應該仲有位嘅

但如果有得返轉頭揀我寧願揀Luna好過揀Aisha

我果陣覺得人人都練aisha好悶所以先練luna

等到更新左有新英先開隨機UW

s巴係咪有練地精

冇，我選luna果陣我係需要dps，而且地精冇咩性趣

正常人都唔會對地精有性趣

唔正常都唔會

地震

冇感覺

台灣啱啱發生

原來係台灣

幾大下，暈暈地

我發現台灣啲實況主地震都唔走 仲係到打機

走乜鬼 ，生死有命

走又死唔走又死

台灣人可以一路地震一路玩ＦＢ話「好驚呀～地震呀～」咁

就好似香港人打10號風都照番到工咁

兩件事嚟，一件抵死 ，一件唔做就會死

都係死

屌你老母WB2真係好撚煩

依句真

趕唔切係聽日打夠1000場LOH
希望個achievement更新左都仲係度

Mk仔專

正ac又中1把aisha專
中咗3把了

隊垃圾物攻比佢秒

想問下我睇完一個短篇漫畫，講兩個男既，但係兩個都女裝畫到成個女咁，仲要畫到搞les咁。其實我睇緊bl定gl，媽我好亂啊

成鳩日唔知做乜撚倒地定暈定唔知做乜撚解控都係出唔到技

用叉插果下dispel加暈所以一定要有cleanse，簡單d講帶gau

我依兩日歐到唔敢講

有招好似解唔到咁
冇研究過佢啲技
但成日蛋妹解完大奶都出唔到盾

講啦
你大粒野邊個敢屌

我都冇咩研究

我琴日免費中sonia，今日光法

屌你

影埋自己上電視

唔緊要上3*fail左

要30秒內打佢350下物攻（好似係）

屌0物攻
不過有5%算係咁了

8% get!

依下都on9但係可以用cc解

唔玩光法巴2*都係發霉

以你進度應該唔使佢啦

有想過，但係會長同我講boongbo同佢講光法冇想象中咁勁，所以就算

花蓮6.4級 天佑湯丸

唔知出新英會唔會更新veronica package張random uw呢

好似好大件事

佢最後一個回覆係兩小時前

你地咁講我都開始驚 湯丸燈唔好出事啊

台南無事
天佑花蓮

冇事就最好啦

好似有傳話呢波只係前奏
都係小心啲好

地震最恐怖嘅係啲餘震

主力係Nyx 同 Roi既小弟我表示好驚聽日更新
點解我t5 roi打GR WB都係咁低分 好廢呀

你齊8隻未

魔法隊星期三技能書關只能easy

好巴打你少少, 靠隻男盾打到normal

一星期後既random卷 換來呢個
諗著冇玩幾日 KR會挽留我比D好少少既野我

開始入返隻獸人補同手控返隻膠打wb2終於唔洗打得幾億

Gau arch roi frey,主隊全5星 差frey4* 岩岩推到6 easy
遲下uw點揀好？

同問 係咪roi上t1先 暫時仲係arch高dps d 是咪走錯路

Hold住先 睇埋聽日更新完roi會點先

差多唔多 我都諗住升呢兩隻打wb2

1. 如果你決定咗用roi做主dps咁可以衝佢專既星
2. 如果你想全隊都有專先既話可以換返隻正職坦+專 / frey專都可以

你係咪roi未做到必crit??

其實係咪有兩隻cleanse+手控會好啲, 但係又好似無乜位放多隻

好多人都話auto高傷d(好似係)
我通常都係semi auto 等隻王訓低左就控d英唔好開cc技

你用緊邊幾隻

新女
洋介巴 條仔啱唔啱你心水

auto: clause phillop selene prics
semi auto: gau frey mediana kaula

應該就未 仲用緊t5紅裝 冇錢升

想整把uw比epis,手頭上有nyx clause luna 新刺客 蛋妹 renia scarlet UW, 要拆3個先整到,上面有無邊d無咩用可以拆

Roi 無必crit =無得spam s3 = 渣ga

要用到三隻補咩 無dps放？
快d儲隻拳王啦

真係拆我會揀luna renia 新刺

我會簡
Nyx clause renia luna

其實拆左係咪好蝕 係咪應該等1周年

玩epis=魔隊=留蛋妹
clause可以留 其他你唔用就拆得
拆nyx reina luna囉

點解你地有咁多把uw 我得一開始送kasel同地精ue

喂喂 唔好講你哋
我唔係好多㗎咋

dps等緊新果隻弓, 講過好多次只要係仔我都唔會玩 (坦無得好講), 就算溝完拳王我都淨係要個uw9折唔會整佢把專

越出越日系，唔講我仲以為係TOX系列

隻獸人點計

好似仲有隻蘿莉

黑影 本身真係想放置隻獸人, 但係放返落去打wb2又真係差好遠
兔奶又係, 本身真係唔係好想升人外系列

蘿莉係女弓

男刺=TOX主角一撚樣咁濟

知唔知咩叫係仔都唔會玩

其實隻驚送專算係咁啦，官方活動有時又會送下隨機劵
平時打WB有箱有機會中(大把歐洲人日撚日曬完就潛，仲會衝出嚟同你講咁認真做乜 )
1週年就人人兩把自選
隨機就睇你揀邊個包(三揀一)
有課嘅可以睇準有抽抽UP/抽夠幾多有自選嘅時候抽
無課嘅可以堆10抽劵，堆到你想用為止
仲有耐唔耐有活動同每日單抽驗血等等
大課長就會唔理時候10連拎250非洲(商城用夠一定石會回饋非洲劵：比例為10石=1劵)
非洲劵同專武碎一樣用途，儲夠4000可以換到一張自選專武劵，不過一個係Shop換
一個係背包度整
同埋PVP幣3萬(有NPC英會平10%，即係2萬7有把)有一把自選嘅

所以唔係你哋咁多把，而係玩耐咗你一定有多途徑獲得

3隻都想玩
不過nyx大nerf就以後都唔課

如果佢出返兩隻真係坦得既坦我真係clause同山王都唔會升, 但係出埋啲女坦都唔坦得既

V社就咁失去咗X絲依位大課長

我淨用Sonia 同morrah都夠坦

呢到最大既課長唔係葉c fu咩

我小課

wb2喎, 同埋morrah我整咗atk build唔想成日轉嚟轉去

係咁短時間課咁多應該得佢
但眼見其他玩得耐啲嘅課長們都課得好勁下

個個月頭都清晒double石

好多重課唔出聲啫

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
又兩條女

草非洲卷都唔知要草到幾時
點樣課最高cp值 新手黎講

儲呀唔係草呀

唔該G巴
我0課答你唔到
等其他知道新手嚟講點樣課最高cp值嘅巴/絲打嚟答你

兩個月包。。每月雙倍石

每月雙倍最好唔好急住課。。睇到月尾佢會唔會送額外30%。。無就月尾先課

Lorraine 值唔值得落dps位？
岩岩抽中專武但好似啲人話唔係好值得用

後期打公會王/WB可以，但前期推圖聽聞難到喊，但成咗改咗唔知有無好轉

隻新loli弓d技好似屈

Ok guys got the Archer here. Requina

Skill 1 : [Tears of the old boar]

Attack two enemies, dealing physical damage, and poison them with [tears of the old boar] for [?] seconds. This effect cannot be dispelled. Enemies affected by [tears of the old boar] cannot gain mana, receive 30% additional damage from all sources, and has their block reduced by 500.

Skill 2 : [You smell like grass!]

Attack an enemy 3 times, dealing a total of [X] damage, and poison them with [You smell like grass!]. Enemies effected by [You smell like grass!] have their attack lowered by [-]% and their critical rate lowered by [-]%.

Skill 3: [ Stronger...! Stronger..!! ]

For [-] seconds, increase one's attack by [X], and doubles the strength of the effects of [Tears of the Old Boar] and [You smell like Grass] and [Ticklish Potion]. In addition, increase the number of enemies targeted by normal attacks, [Tears of the old boar], and [You smell like grass] by one.

Skill 4: [Ticklish Potion?]

When attacking, apply an undispellable [Ticklish Potion] effect to enemies, dealing physical damage over time. This effect stacks up to 50 times.

UW: Increase the max stacks of S4 to 55/60/65/70/75/80, and when attacking, there is a 10% chance to deal 20/24/29/35/42/50% of Requina's attack as physical damage and silence for 1 second.

可以一戰

未改之前 我都係用樹女過7hell
而家仲勁左 不過好難當dps用囉

當我無講過

你嗰隊係咩
樹妹做DPS

毒奶之後出隻毒弓

我就真係可以一戰了

不過點解把UW又係無額外加攻 selene係咁新弓又係咁

我見巴哈話係mdps

禁回魔，減block rate, 消除不能， 專武機率沉默
感覺好pvp向，唔知會唔會變成新cancer

巴哈，算把啦

你望下巴哈POST啲日期你仲睇得落嘅

又中多把P姐專 好唔好上1星定碎

一定上 唔洗諗

我覺得會用的英都係升星好，坦同奶我都會照升

咁又係 P姐我都成日用

我中naila專都照食啦 P姐真係唔洗諗

差d俾湯大師燈中。。。
好彩醜既唔靈好既靈

真大課長
你次次都買晒D箱

刷巴應該好撚有錢

無呀。。
月卡黨黎。。。。

btw。。。睇埋8號再決定tanya專碎唔碎
上次碎完s巴先話佢原來buff攻

窮撚廚房佬一名

今日中龍女專，但龍女專係咪冇咩用？

有用 仲要唔錯

廚房佬可以好有錢架
自己開餐廳

做廚先有錢

工作時間長又包食，d錢都冇地方洗

之前聽你地講龍女唔要專都得，原來都有用

我都係廚房佬

做廚唔賭就真係儲到錢嘅

做酒店廚幾高人工架

有冇人打龍
諗住打到夜晚

我唯一不良嗜好就係課金賭運

咁多廚房佬 我係凍肉佬一名

已確定King's嘅T1劵可以換到去光法/排骨/毒奶
新手真係唔好錯過

課金賭運起碼都有非洲劵
賭嘅話真係乜都無

今日竟然冇人打龍

我有起地精

而家諗諗吓好似要raid's pack升下現有既角色都唔錯

新手既實要簡king pack啦
我呢D玩左幾個月 玩到唔上唔下既 簡raid pack

如果新個隻弓真係啱用既又要T5 舊有既又要補埋T5 每日都係刷碎

10粒石真係超多 儲左1個月先有15粒

Raid定Vespa好
Raid成十粒石好吸引
但Vespa又有15張洗屬卷
好難揀

15張洗屬卷=洗15次廢屬

呢個真

想要theo, 好撚型

之前送個6張得一次洗到好野

Vespa搏運揮手區

Btw係3揀1定3揀2

當然係簡1啦

見好多巴打wb2 都話打唔高，小弟唔知醜介紹一下幾隻好用架物理隊英雄同玩法俾各位參考一下
首先wb2 佢最麻煩係海叉插地，會消buff 同暈。第二招就係大海嘯，會暈同減藍。呢兩招越中得少越好。而呢隻王攻速極快。好容易俾佢連死，所以只可以用高效打條去控制。

GAU: CC，解暈
MIRURU : CC , 增傷
KAULAH : 加速，CC ，治療
RICARDO : 魔防，CC ( 無90000魔防唔好開S2, 慘死）
PHILLOP : 增傷 ，CC

呢幾隻都係物理隊推薦架英雄，我通常會分2 part打條， 例如Gau s3 加 KAULAH S1 打半條， 然後再RICARDO S3 + MIRURU S3打倒，其間要注意唔好俾王打斷技能，同埋要用細CC（例如MIRURU s1,s2) 技去穩住王架黃條，KAULAH S3要優先放，以最快速度打爆水牢。 可以的話卡黑畫面打斷海叉就完美。 只要組合正確，SL多幾十次就會打得高

未熟節奏前建議正常速度，打熟左先開1.5 。

3揀1啦

抄到咁足會唔會過分左

我見隻新仔好似係玩爪喎

點解新刺個model睇落去好似有胸咁

一次滿足晒你地想玩男角又想有波既願望

圖呢

物定魔攻黎

我睇極都覺得king's個個包抵d,新手唔識睇其他包既價值

二代MK參上

Kings兩張t1卷岩新手
Raid一堆素材應該岩有堆英係手未升既人
Vespa賭運/齊英既人
我就咁睇

打wb要8隻角色，而當你隻隻都要上T5既時候你就會明白raid既價值
當隻dps要衝專既時候你就會想要vespa pack

我今次應該會選raid, 包包內好多人未練...

今日ANYONE BD?

我諗緊kings 定vespa
暫時想練既英得獸人，兔奶，scarlet 同nalia
身仲有張3星

其實係咪真係有得揀，好驚要驗血
btw 我都係要raid

其實咁多隻英係唔會練得切

但raid個個包好賭運，好難搏得中想要既專

我都驚驚地

賭運係vespa

RAID係素材包, VESPA先係賭運包

raid入面張卷可以揀scarlet嗰批
kings就去到theo嗰批

呢到
諗住掛到夜晚

咁狗架咩

今晚要全力掛loh 一半都未到

終於可以刷哂TOC
總算無升錯人,雖然進度遲左

睇你點睇啦
kings有兩張T1卷
raid得一張3*卷

話說新英招禁回魔會唔會成為新cancer

vespa揮手
衰極都有碎。。。。
咩都儲到。。係專最難儲

Allin專武

哈妮巴等我一陣, 而家先見到

如果唔係想升星應該都唔會揀vespa
loh+2張自選都夠用

頭先邀左你3次?

而家邀多次

我覺得, 以非洲人黎計, 1周年只換得1000碎既話,
會好肉赤自己無選素材包

等我一陣, 野團入左場

都可以喎

我想打 可以嗎

召喚洋介巴

可以呀 巴打咩ID?

LionKJ 謝謝巴打

咁我開個封閉ROOM

寫到明都狗

點解要咁做先

raid果張可以揀sonia正喎

洋介巴我個NOX又死左 重開緊

我都重開先咁

死nox既好伙伴

marco開得耐好易死

我之前無事, 係更新左個app先咁

只有我係用平板刷

外國人用nox 有無事？

真係睇你個NOX有冇呢個問題
同人唔同NOX

update完nox都係死 咁可能要洗機先得

nox有update版本

用roi打GR得20億是否失敗

洋介巴之前話佢個nox唔係最新版 6.0.3

邊隻王先

我未update, 而家仲係5.1.0

分新手、中手、老年

新手表示梗係換護士

新手，大眾，重課

好好享受。。
聽晚隨時少一半

mola mola，無咗十呎

有間房住已經表示好開心

有冇巴打開bd

4王 明明已經冇小怪 應該大發神威先係

你識唔識打4王先

我都唔識打4王。。所以專揀1。3。5黎打

改樣?

頂 又死左 頭先好地地

我個NOX版本係3.7.3

記住入到去打招呼

我就係度諗, 其實哈妮巴應該係同我差唔多情況
我要reboot個陣, 哈妮巴都應該係要

歐洲巴幾好禮貌呀

陣間UPDATE先

晚上我都UP
會唔會無左d macro指令架?? 有少少擔心

放心，唔會
就算係更新夜神都唔會

唔知

打到仆街先得3xx個 gladi gift...

幾時先打到角+專武

中專果時會變樣 ?

應該係改做用石抽個陣既npc 睇下佢手上粒野 用錢抽既就另一個

我比較在意佢幾時公開機率

摩擦力

唔係一早公開咗啦咩

女神都分高級同低級 好慘啫

唔緊要啦，兩隻都咁好J

無果兩汁頭髮阻住 更好J

補Link
[url][/url]

[EN] Notice:: Special Item Summon Drop Rate

Greetings, Raiders
This is GM Orvel

After receiving lots of feedback from raiders, we are aware of the fact that most of the raiders
are curious about [Special Item Summon] Drop Rate.
Today, we are going to share detailed item drop rate from Special Item Summon.

Currently, there are total 7 tiers in King’s Raid.
Special item drop rate may differ, depending on your account tier.
Please refer to more details below.

[King’s Raid Tiers]

* Cleared chapter is your current tier.

[Special Item Summon Rate for each Tier]
- Special Item Summon (x1/x10) Item Drop Rate:: 20th Nov 2017

1. Special Item Summon Drop Rate for Tier 1

* Gear Items will be dropped for your current tier.
(ex: If you are T3, max T3 gear items will be dropped)

2. Special Item Summon Drop Rate for Tier 2

* Dropped gear items can be either lower or higher than your current tier.

- ex) If you are T4: Lower tier gears (T3 gears) / Current tier gears (T4 gears)

3. Special Item Summon Drop Rate for Tier 3

4. Special Item Summon Drop Rate for Tier 4

5. T5 – T7 Special Item Summon Drop Rate

* Dropped gear items can be either lower or higher than your current tier.
- ex) If you are T7: Lower tier gears (T6 gears) / Current tier gears (T7 gears)

[Special Item Summon: Extra Slot Details for each tier]

- Extra Item drop rate for Special Item Summon x10:: 20th Nov 2017
:: Extra Slot Item Drop Rate is not included in “Special Item Summon x10 rate”.
It has a different item drop rate.

1. T1 – T2 Extra Slot Item Drop Rate

* Gear Items will be dropped for your current tier.

2. T3 – T4 Extra Slot Item Drop Rate

3. T5 – T7 Extra Slot Item Drop Rate

* Gear Items will be dropped for your current tier.

This is all for today’s announcement for Special Item Summon Drop Rate.
We promise you we will be King’s Raid who always listens to raider opinions and feedback.

Thank you
King’s Raid

好想快啲update完等新弓實測+一週年派禮物

謝謝例湯
其實我仲有少少不滿意係佢無個別標D %出黎
只係寫UW 1%, 咁佢其實係可以SET邊把特別高, 邊把特別低

應該唔會掛

男主0.99% 其他0.01%

其實佢唔標出嚟我諗係因為每個池有嘅專數都唔定
佢就咁話1%就理論上係除返個池有幾把就=每把嘅%數
應該唔會反智到Set邊把高邊把低嘅

的確係可以咁
不過我當VESPA老實, 全部平均分配, 但都總會有D UW未必係整數, 例如1%你點分俾7把專? 總有個會多D, 就算差0.01都好, 當全服大量抽都係有差別
既然佢都LIST得出1%, 我覺得最好就全ITEM都LIST機率更好
只係佢懶 / 想隱藏一D野姐

者係好似 女神轉生 寫到明 0.5% 中5星怪

之後再例出每隻5星怪 平均除返0.022%

睇到呢個表 嚇走唔少人

1%都冇真心o晒嘴 冇玩過女神系列 刷左一日4星都冇就放棄左

我刷左陣中左5星 但玩左幾日 覺得玩法同魔靈召喚無咩分別 啲怪大部份都好樣衰頂唔順 可能我無玩開佢系列啦 好快仲要俾外掛佔領埋

真係笑撚死人

玩左就黎半年。。今日先知道原來tanya係pdps

我又覺得啲畫風ok 條撚真係好搞笑 農夫遊戲+極低機率真係魔靈飲左頭啖湯先會成功 其他驚想學冇咩可能

其實FGO都係1%, 佢又係走精面, 無LIST個別抽出率
所以佢話1%其實都可以亂咁SET

fgo 純fans向game真係冇得講

係

唔係有一堆死忠 老早執左

其實佢隱身同出血係咩黎

Tanya
技能1暗--變更為10s內對方暴擊抵抗-250
技能3光-- MP消耗量+1,傷害+100%

btw我是咪又認真咗

召喚洋介巴 nox 死左？

btw依家改到咁。仲練唔練得過

改到點

無左出血。3技4藍+100%傷

有咩慘得過熱水爐壞左

係, 頭先仲走左去煮飯, 唔好意思

屋企停電

哈妮巴同你仲打唔打? 如果仲打我就開

唔緊要

但去就開台食飯，所以唔打住

多謝洋介巴同哈妮巴 carry我成個下午打龍

我多謝你地一齊打就真

我打啊

但我

打錯字 唔好意思

出血我覺得冇咩所謂，同埋s3正路都係用減cd，tanya算係cc英

已是最新版本???

你地幫我清左3千體
但係仲有3千係到

最新係6.0.3
去官網DOWN個EXE再OVERWRITE就得

希望唔會唔見左D SET左既指令

升左隻T3 pjer即刻過到
終於toc畢業

我開始要食水 尋日同另一位巴打打左5000體

你地咁多體

我啲體日日清晒 無儲到

真係唔會
真係唔會
真係唔會
但如果你要洗機/真係咁驚無咗嘅話可以去
C:\Users\XXX\AppData\Local\Nox\record
Back UP

我用MACRO自動錢抽, 抽到好多體力補品, 前日一次過用曬多左6000體
亦都因為咁, 個MACRO失控搞到我買左大媽CASS

仲要得71

BACKUP先

頭先執黑龍裝 強化 已經洗左我7成錢

每位巴絲嘅必經之路

新手玩到冇錢冇體係咪好正常
見你地幾千萬幾億錢
又狂掛機咁多體

洋介巴我又彈左

冇錢好唔正常 t5以下既裝都唔洗強住

證明我真係岩岩升
BTW多得巴打們提點

喂我都差唔多要食飯, 一陣大概8點我返再打

再埋裝埋個更新先

有5000咁多咩

唔強過唔到喎
平衡4X LV 3星
打到第4章 EASY都推唔完

拎左第五日張五星卷未

未

睇reddit隻新弓啲技好似pvp pve都唔差

巴打求link

似pvp角多

maria少少既特色都被人取代埋

有冇人搵到其他兩隻角啲技

N年前開服送尿袋

望多次1週年紀念啲獎勵，穩陣啲唔揀vespa好似好啲

怕咩，你今年咁歐，可能3張隨機變自選

諗緊raid張hero ticket揀sonia 定scarlet

Bd街場都撞到花生友巴打

有冇黑龍/冰龍企位

冰龍個個都要坦裝 真係得個企字

哈妮巴我返黎鳥 想打BD就講聲我再開

我係到

仲有冇位

有呀巴打叫咩名

Stephberry

我更新左6.0.3，睇下仲會唔會炒先

cc英黎講。。佢好用定膠好用

龍一定係膠 其他地方用咩cc角都差唔多啦 maria應該最勁 tanya pve得消buff最好用

其實你要睇睇你要咩，講cc gau同tanya都唔錯，只係gau有冇s2cleanse/buff，tanya就有d dps同amp。覺得maria cc最勁應該得pvp同推故事同塔果陣，打有cc bar既maria d cc都幾垃圾。

我見首抽巴你攞tanya同gau黎講應該都係wb2隊啦

所以咪話其他地方 單純講cc tanya真係唔夠其他角黎喎

終於有人講luna 好感動

I only see 3 disappointment.

黃巴眼中只有Luna

而家ＰＶＰ無scarlet幾乎打唔上去

我見你講其他地方，咁多地方都唔同，用cc bar同冇cc bar黎解釋最好

點解打完WB2 佢唔計數 要重新打多次

知足常樂

I see 3/4 uw ticket

其實我諗住一週年揀到theo就即上t5

btw我覺得t4都係點s1好啲 s巴點睇

想請問一個好低能既問題
Scarlet 咪話counter到 Leo bau
如果Leo 出左招silent
咁scarlet仲有咩作為

呢幾日係咁俾Leo bau 花式吊打

邊隻？

好賤巴你咁歐就一定係咁講啦

scarlet可以解cc

luna

s2

i mean佢t4 luna咁樣點 係咪應該唔點t2第一格 轉點s2l/d好

即係俾人silence 左都出到技

係

明白 thanks

終於試到過億DPS

話說個套爆肝工程師又係主角無敵 爽片黎既

輕鬆下幾好啊

我自己t4 無點t2 點咗s1 dark s2 dark s3 dark
打pvp用

根本唔係嗰個套路
計埋上季套異世界電話我都係當日常咁睇

s2 dmg x 0.2（20%atk） x 3 好似高攻過 冇20% atk 既s1
我冇計錯既話姐係代表s1多果1倍dmg都唔夠s2既20%x3
你自己再計計，s2應該scale高過s1 多d

打pvp用luna

無角 又笑我

睇得太多異世界爽片 個個都開後宮

有咩問題
今次見Cleo都上到Challenge喎

其實都想練其他角。。不過又無咩方向
依家好似樣樣都差d咁

唔介意睇輕小說既話
可以睇下 無職轉生
異世界黎講係最高質素

連啲樽都要恥笑我

OVERLORD都幾好呀，個後宮男女都有

我tanya出果陣已經玩緊，用佢推完ch6hard 果陣為愛而玩

無打過紅鑽樽
BTW 4萬鑽

我都係鐘意overlord多 但係唔鐘意睇漫畫

依家無曬方向。。
諗緊練咩。。。本身考慮緊。。地精/miruru/睇下黎緊新英。。。
想再練多隻3星/5星專既

關乳巴你唔打啦？我狂invite你都無反應

唔好話你我都係，所以宜家玩到成個廢柴咁

我玩返舊game
mhxx

打wb 就miruru啦。

選隊員咪算好lor，我係要dps，但係宜家d dps英好悶

BD-1 有興趣就留ID啦

後悔碎左ODDY 專

有你地瘋狂輸出
睇黎我換隻gau都輕鬆完場

Oddy好唔好用

打WB有用

睇leon stream啲課長好似已經冇野好玩想棄game

正解，我自己都係見bix stream上去串下佢

多謝洋介巴陪我打左成日龍

記得1:00過後啲日任唔好做住，唔知個活動又玩乜

多謝兩位巴打CARRY

唔講唔記得

格萊巴 成身T5英 係你唔放出黎JA

講啲人分享loh macro係破壞緊隻game 好似講緊k gaming咁

果幾隻無成形,無謂獻醜
你地nyx龍弓輕鬆速刷,我最多GAU幫手CC

我就覺得最後都係用果d破壞緊，但係vespa比得位你地入咁都冇辦法，怪得邊個

s巴點睇隻新弓既技？

聽日先算啦，trans都未出

同埋講真以前d野我就識多d，宜家d野都要大家一齊摸索

我對新法期望大D
樣靚身材正 似係暗黑魔女

對條仔最大興趣
搞到我又想玩返TOB
喊到七彩

我宜家就睇下有咩有趣先玩，當完成左個課題算，追meta太辛苦太悶啦

啱啊 追META真係追死人
自己覺得有愛最實際

講真我覺得條仔幾型，mdps既話應該有專就試試

有season應該會好啲掛 可能好似普通arena得10張ticket唔比人marco 不過未刷夠1000場既巴打就慘啲

我冇刷過

新法係靚呀，但係而家開咗物攻隊型，唯有寄望下隻新弓 唔係要返轉頭玩魔隊好辛苦

新法係物定係魔

實係魔啦 睇個樣

睇個樣唔似物理囉

反其道而行，我估係物法

miri已經係魔攻
仔仔應該唔會掛

EXPLOSION!!!

最弊miri dps唔算好高，等我3*卷換番黎再睇下點

我覺得已經勁左好多
刷HELL都有我隻NYX一半多小小DPS,又有CC

大概t5左佢再打wb1試試

冇位放佢
一係留佢一係留樹女
但冇左樹女又唔夠CC

各位記得日任拎體

成隊魔傷既話好難扣唔切cc bar

話時話我留意左一陣，點解有人係ban人arena寫到個macro，可以選到nyx或毒奶之類既
佢分明係自動緊但選到呢Ｄ角色好神奇

原來GAU解左招魚叉/海嘯 D傷就會喼哂出黎

推多次

練巴唔係想棄呀嘛

似係鳥，mola mola

開咗loot booster
molamola

我真係恭喜你呀

#爸爸唔好唔要我

上次都有出warning
今次冇出，應該冇野掛

其實兩星期前練巴已經無咩點理我地

練巴係咪有左第二頭家喇

狐狸精係邊個

一隻叫moon hut既狐狸精

又好似係

有朋友想玩但又唔想開隻新號 有無巴打有唔要既帳號放 大約500蚊到 有意PM

點解唔想開隻新
1週年活動送啲奬好到咁

兩兄妹定兩姐弟

肯定係佢個死左既細佬番生

因為幾個一齊玩緊 可能唔想差咁遠太耐追掛

話棄果d巴打一係會番黎一係個帳貴過500

咁睇黎我都係勸佢自己開隻算

係就要維護前啦
最好你開定個帳再preregister左個event先，如果唔係佢冇event獎勵，有兩隻t1開始唔係易打好多，係易打好撚多

點解要維護前

唔係話維護完就冇咩？唔記得啦

sor 11號前

點解

一早起身 懶得屌

Hmm

岩岩好又28日
有兩次十抽

姐係點？

等今日抽爆佢啦

前兩日忍唔住抽左
有中專

自問非洲抽乜都唔中專

波巴點配到過憶架
我感覺冇得再升 極限了

5星專？

完場果陣

其實都係-6 hi到條邊過到次 之後打多幾場都上唔番呢個數
我諗拳王個buff都幾重要

試下走龍女入女炮，好好多

都升緊 呢家T1

只要打倒次數夠多，三星上億都好易

Mitra可恥

忍唔住鳥
張三星卷換獸人先

你都唔玩男人架啦, 有咩可恥

有排先5點

星期四大把驚更新

2星

3星專都係得30m dps

我懷疑p姐換scarlet 可能會有得再升

紅豆巴三星專左！？升得咁快

今晚升好隻獸奶希望高多少少

獸人招加攻速同mitra 係朋友黎

已完成8隻80lv...
Epis Priscilla clause Laias (main)
Nyx Mediana Gau Jane
有無巴打有建議練多邊隻去支援？ 同點排陣...

好似可以練蛋妹或者廢老

frey?

Mitra值唔值得升 想打wb

值，但要預好似nyx咁高星專先會超勁

魔隊諗下吸血鬼
物隊就Mitra

扑暈自己等到5點

慘過返工

暈左

５點彈返起身個陣都唔知開服未

收5點半

新刺同新法睇黎幾好玩

新法淨係個奶都有排玩

有skill set

法系Gladi

有咁勁咩
仲要有狂戰士mode

課定金等開ser

點解唔等２月１２日之後先課？可能到時又有課金優惠，買10000石送多10000石咁

我而家有t3 theo(uw) t2 maria(uw) t2 jane(uw) t2 frey(uw) t1 epis (uw) 仲有隻roi無升但係有uw
我想問如果我想用theo做main dps應該買邊隻sup/healer/tank?
如果係用theo做 sup咁main dps用epis/roi或者買邊隻好
thanks

等維完入去睇下隻新法點

12號咩日子

課兩單咪得

唔知呢，又狂暴又失控咁，好似好誇咁

一周年喎
你都係當日會選３個pack中其中一個喎

新年+情人節 你慌佢唔出活動吸金咩

係喎課長唔會考慮咁多

咁先有趣

輕課小薯

我都想課

iOS 有update了

無咁誇

我依家物同魔兩頭唔到岸 搞到wb好低傷

原生4小強唔見晒

原來3*lewisia係咁操作既

蘿莉與大叔

講兩頭唔到岸應該冇人夠我慘

隻新刺好似好好j

練巴上水鳥

lewisia個樣好可愛

咁大膽雙修

我應該會玩法

睇埋覺醒先知
但法系再唔整返隻同Gladi 同級架DPS,好快會暴動

抽到專兩隻都玩

命裡無時課到有

比老母屌，冇得課

咁拳王npc黎，冇得咁比

係唔係每次出新角都有 新角專武抽 雙倍活動?

諗住混傷好打啲 點知搞到兩頭唔到岸

應該係 除非唔係

爆傷差太遠 同埋你出隻平民英有npc英既級數個暴動仲大
其實一開始整到gladi咁已經行錯第一步 再惡化power creep個情況真係逼人棄驚

in抽抽劵

等緊all in專券
驚儲到32張都未用得

其實出gladi果下已經收左皮，npc英應該係luxury hero唔係類似core隊員

我覺得要超級gladi既話，只能係下一隻npc
如果普英都可以勁過要農到生痔瘡既npc，咁一定會大炎上

洋介巴 生左痔瘡未

整到可以疊爆傷真係
Btw Reina

想問下左下角係乜水？
幼女版光法？

始終npc 英雄升專都好難，唔勁又無人濕佢。你睇may姐

講呢Ｄ

我覺得Vespa 本身係想npc 只係luxury hero, 但結果May 姐就變左冇人要

結果下隻諗住整勁d多d人要就變左太op

正常版光法

佢本來就唔預你班人刷龍刷到咁痴線，以為你地會課禮物

咁係佢自己攞黎衰

聽講以前打龍冇auto, 係之後先加auto 攪到個個Marco 掛機狂刷

自從出現左macro刷龍之後成個生態都變左

無電腦無人權

畫到咁幼女

其實我覺得好似其他驚唔俾人用模擬器玩先好
依家打龍掛機，loh又掛機，加幾多新content 都好快死

如果佢出到d npc英隻隻都好撚勁咁應該都係咁先，農英一d都唔難，只要你肯農，但係農番黎勁過好多要買番黎既英就係問題。好似may姐咁其實唔錯，佢好似隻勁少少既kaulah咁，但係未去到一定要用佢。屌你gladi套kit，無視防，50%pamp，專仲要疊crit，唔係好似mitra咁慢慢疊係打幾下已經疊好。基本上成隻驚變左農gladi驚，雖然仲有d人好似我咁唔肯玩gladi

等睇nerf gladi或搞到其他npc繼續op

Frey 70lv 但有2隻補了
蛋妹？廢老可以？

佢依家搞到咁好似做咩都死

Gladi冇得nerf啦
一nerf果d用十幾萬整5星專的大課長唔屌爆佢

32張

好簡單
Uw改做加攻加攻速就夠

有排

大課長即刻棄驚

蛋妹係BUFF魔隊，你本身有EPIS
另外廢老BUFF物理隊，你本身多物理DPS

立刻變左mitra

Mitra都係加得50%crit dam
慘

加穿透我覺得係neft 黎

an仲唔出更新

驚佢唔開新英專池UP咋

例湯最想中邊隻？

穿透係uw
Crit sam t5 dark黎
不過兩樣都加攻速係幾正既

Crit dam*

應該得新法係魔攻

今批我反而無咩興趣
祝你中

放心。。佢完全無提過話有課金活動。up活動。。。。。
應該今日更新係咩活動都無。。。。

照計就係先出新角。等班人抽亁抽淨。等下星期情人節+新年一次過開

仔仔都唔啱
定佢太多布

主要係佢個造型太熟口熟面...
唔講太多廢事得罪人

咁即係又可以strong hold

好彩今次我唔洗抽
我覺得佢今次有機又會出洗５００００石出npc專武既活動

個人觀點點會得罪人

佢出隻新npc英先講
新嗰隻npc應該連skin出

其實消50000石送250碎。。。係ok既。不過要睇埋有無up池果類囉

講開又講，GLADI連skin都無粒，陰功

睇唔透官方諗乜

啲劵儲咗半年有多，好想一炮過射晒佢

消50000石點會係送250碎呀，除非你唔換npc專武既姐

唔知4:00會唔會準時出Patch Note

原來250碎係碎npc專，一時諗唔起

自選劵換隻地精嚟碎，咪有250碎

上次果張都仲係得個擺字。。最壞打算係250碎算鳥

再中地精一定唔碎

睇路997

你物隊居然唔溝一拳

唔睇

Patch Note
Patch Note
Patch Note